{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045415",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1283386560/seoulkyubeu-itaewon-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698998303161&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381100&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=154545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=213925470&selectedRatePlan=246164118&expediaPropertyId=40074580&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울큐브 이태원"
    },
    "text": "ソウルキューブ イテウォン\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市龍山区ウサダン路14キル8\\n\nソウルキューブ梨泰院は、Nソウルタワー、南大門市場などと車で5分の距離に位置しています。 毎日08:00~10:00にはイギリス式朝食を無料で提供しており、テラスや庭園などの便益施設とサービスがあります。 客室には洗濯機/乾燥機及び冷蔵庫も備えられており、便利に利用できます。 梨泰院駅から徒歩3分、ノクサピョン駅からは12分の距離に位置しており、公共交通機関を利用するのにも便利です。 ホテルは計20室の客室を保有しており、チェックインは15:00に始まり、23:30に終了します。 簡単なチェックアウトも可能で、早いチェックインは客室のご利用状況によって異なる場合があります。 チェックアウト時間は11:00で、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があります。 フロントデスクは毎日11:00~23:00まで運営されており、通常のチェックイン時間外に到着する予定であれば、事前に連絡してチェックイン指針とスマートロック情報を確認する必要があります。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要になる場合があり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 満18歳からチェックイン可能で、ペットは同伴できません。 共用エリアでは無料WiFiを提供しており、駐車スペースはありません。 指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソウルキューブ イテウォンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウルキューブ イテウォンは大韓民国ソウル特別市ソウル特別市龍山区ウサダン路14キル8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソウルキューブ イテウォンにはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "ソウルキューブ イテウォンにはテラスや庭園などの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "ソウルキューブ イテウォンの客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "ソウルキューブ イテウォンの客室には洗濯機/乾燥機及び冷蔵庫が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ソウルキューブ イテウォンは公共交通機関に便利な場所に位置していますか？",
            "answer": "ソウルキューブ イテウォンは梨泰院駅から徒歩3分、ノクサピョン駅からは12分の距離に位置しており、公共交通機関を利用するのにも便利です。"
        },
        {
            "question": "ソウルキューブ イテウォンのチェックインは何時から何時までですか？",
            "answer": "ソウルキューブ イテウォンのチェックインは15:00に始まり、23:30に終了します。"
        },
        {
            "question": "ソウルキューブ イテウォンのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ソウルキューブ イテウォンのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ソウルキューブ イテウォンのフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソウルキューブ イテウォンのフロントデスクは毎日11:00~23:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "ソウルキューブ イテウォンのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "ソウルキューブ イテウォンのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要になり、写真付きの政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ソウルキューブ イテウォンではペットは同伴できますか？",
            "answer": "ソウルキューブ イテウォンではペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "ソウルキューブ イテウォンでは無料WiFiが利用できますか？",
            "answer": "ソウルキューブ イテウォンでは共用エリアで無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ソウルキューブ イテウォンには駐車スペースはありますか？",
            "answer": "ソウルキューブ イテウォンには駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "ソウルキューブ イテウォンでは喫煙ができる場所はありますか？",
            "answer": "ソウルキューブ イテウォンには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 654
    }
}